Realiza los cambios en el códgio que consideres necesarios para que el resultado sea.

![alt text](./components/sources/demo.png)

* Agrega un nuevo usuario.
* Genera un merge/request

Te recomiendo genarar un fork para su facilidad en el merge request.
